諗下諗下，鬥紅真係大撚晒（笑）

正所謂好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦
香港實在太多好人，個個都諗住同人地講道理，
人地就當你傻閪。
反而而家痴9左線咁打住共產黨旗號，周鳩圍去愛國，
邊撚個唔夠愛國就革佢老味命。
好似好work 咁，又安全，又be water 又有共產黨呢個大台。
如果我係對家，我真係諗唔到點搞。唔通打你一身呀？
愛國都要胡椒噴霧？你諗下個畫面幾肉酸，cctvb 都唔敢報la 下嘛
以其人之道還治其人之身，諗下都射精
呢個方案，係咪應該大力推廣呢？不仿大家討論下

利申：我愛香港，更愛共產

此貼文由iphone xs max 編輯

推

正經討論冇人理，之前借vpn 都有人屌2句

Push

打著紅旗反紅旗

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

真，第一個就鬥鳩李私煙搶佢個龍頭位

全民鬥紅

中国共产党万岁
习大大威武